snapask唔出糧

等左差唔多成個月都唔俾錢我
Sd email俾佢又hea9叫我be patient
有冇人都試過

勞工處

家下個個都係去搶數學題 無人教中文個D 就快結業 我仲有120蚊都唔諗住拎

其實點知你地答嘅答案係100% 啱